大年初一旺角仲有冇小販？

被城管趕走曬了

上次有魚旦，怕你今次有牛丸

係咪有狗守住

旺角定深水埗多

有都唔食啦

ssssf6sso ZTE 👍d6s6th ssd6sf ZTE do Szes[uusdssdays fs stretch 6sd[/u]